［緊急] 油塘油翠區民主派初選

凝聚觀塘將於11月3日 （今日！）舉行民主派初選！

時間：上午7點正至下午10點正
票站一：油塘社區會堂外
票站二：油麗邨盈麗樓對出一段油麗里
帶備：身分證正本
（最好事先準備選民登記網站截圖，詳情睇下面Facebook Link）

資料來源：

啱啱先知，應該唔夠時間做宣傳，P牌推唔到，希望大家可以幫手推一下

推，其他有撞區既會唔會搞初選？

多謝你呀，暫時未見到

希望其他區都可以搞，集結選票

唔好投梁家聲
又唔做野，又俾人革職
人力盲撚咗？

死link